原來利物浦贏多兩場可以宣布拿英超

利物浦贏多兩場可以宣布拿英超
今晚贏埋就差一場，我當你曼城唔輸，最快下星期六就棒杯。

利記比盡頂多兩場就冠，英超會腰斬利會冇冠？？
我就打死都唔撚信。

如果馬會真係受，我賭撚都唔信利冇冠囉。

yes sir

你點宣布的

你咪撚戇鳩啦死黑警
辭撚左職未呀我屌你老母

你點知的

含撚啦差佬

Yes Sir ! Venus世界第一

Sorry Sir

我講左5000幾次我唔係警察呀
張相我解釋過N次，

三萬黑警死全家，OK？

鳩硬Sir係特務警察黎 專職網絡分化 收緊高級警司Pay Grade

死撚開啦屌你個閪！

利記真係慘
歷史性奪冠 分分鐘不敗

撞正武漢肺炎
全世界個spotlight比人搶走曬
本身最有話題性 變到宜家無人得閒理

係囉

鳩SIR你OT賺左幾錢？

呢個精華黎
一定要推爆呢個

唔係四場咩，牙sir

good afternoon, sir

Yes sir

如果英國🇬🇧政府要防止人聚集停體育活動
英超可以避免？